[突發]西貢有金執！

屌你老母你班撚屌平時入黎西貢阻撚住哂搞到成日塞車都算，而家仲要成班湧哂入黎，搞撚到小巴又冇，的士又冇，我想返屋企訓教呀！

班揸車嘅撚屌仲成日唔撚帶腦，搞到炒車塞撚住曬 第時多幾個屋苑起好又多幾千人 諗起出入都起碼塞一兩個鐘真係

慘

呢D天文現象港豬好buy

二十年前成個南區夜晚塞到朝早。 D人係石澳行出市區

屌 咪就係
夏天就入黎游船河，冬天就入黎行山，全年365日都塞撚住西貢，星期六日仲多人過旺角

我仲好掛住果時得一個無蓋碼頭既西貢